
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer :  !important ის მინიჭებისას ის კლასი იქნება პირველი პრირიტეტი მინიჭებისას ანუ სხვაგან თუ მაგ დივს აქ რამე მსგავსი სტილი !important ი მიენიჭება და კი თეილვინდში შეგვიძლია მივანიწოთ კლასის წინ ! დაწერით
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : სხვა html ის შემოტანა არსებულ html ში
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : <header> </header> <main></main> <footer> </footer> <nav> </nav>
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : fixed სულ რჩება ეკრანზე სქროლზე არ დადის , absolute-ის დროს parent ზეა დამოკიდებული და მას მიყვება , sticky fixed მსგავია უბრალოდ როცა ტოპს ანდ ბოტტომს შეეხება რჩება იქ  , relative ზე რჩება თავის ადგილას თუ ჩვენით არ შეცვვალეთ რამე
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer :  em-ი დამოკდებულია parent ზე  rem-გლობალურია
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : vdom ინახება მეხსირებაში და ედრება რეალურ dom ს
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : აკვირდება კომპონენტის დახატვას შეცვლას წაშლას , ყველაზე ხშირი გამოყენება აქ fetch ისთვის მაგალითად
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : state-ის მენეგმენტის ბიბლიოთეკა რომელიც გვეხმარება გლობალური state-ბი მარტივად ვმართოდ
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : ფოლდერს უნდა დარერქვას სახელი [..] ფრჩხილებში , დინამიური როუთი პარამსის სახით იღებს რაიმე მნიშვნელობას და იმის მიხედვით გამოაქ დატა გვერძე
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : () ამით გაკეთებული ფოლდერი არ იტვირთება როგორც გვერდი , უბრალოდ ფოლდერია
--------
